唔通要生日事主承認去太子圍狗屋？

連登咁多mon post狗，唔通要生日事主承認去太子圍狗屋？今次其實冷處理就得，明明有不推文回覆，點解有10幾個熱post屌緊？唔好俾5毛帶風向唔該。5毛今次係大成功

手足今次係有錯，但係請大家集中聽日

不分不割阿

手足連口號轉咗做「香港人反抗」都唔知？

去得現場就要承受風險
邊個叫佢打卡食蛋糕咁高調呢

5毛大成功日

成班人俾記者影曬，點都係非法集結架啦，不推文，推行動post

大家請集中，不割蓆不篤灰唔係口號

慶祝生日唔會非法集結既，一定入唔到，例如記者影到一班fd係街玩唔會入到非法集結，拉可以，不過一定告唔入

連屌黑狗都無10個熱門就知5毛今晚大成功

初頭仲諗住睇下邊隻狗扮和應，點知咁快比自己人起左

大家唔好再推任何生日post喇
亦冇必要推同路人去死
佢地千錯萬錯 睇見佢地死 我一樣難過

推行動post 啦

5毛太多，所以大家要保持清醒

岩

右邊個張之前架，個ig唔喺生日嗰個，不過個ac本人之前都試過切蛋糕比人屌